其實越多人自殺代表少一個人同你競爭工作同公屋

我知你地會屌我
不過你地問心真係無人咁諗過咩
小學生都明白既事

冇咁諗...

太天真了, 死多個, 就放多個大陸人落黎, 仲仆街

正解

但係-1然後+150呢

要死大陸人先有用

唸野小學雞都不如
一個幾百萬人競爭既pool
少幾個人可以差幾遠？

咁你競爭力都幾低，要靠減少人口黎提高自己

當你每日死十個好未, 都係+140,
香港正正需要樓主d 港豬心態, 以為仲有希望, 實情係温水煮蛙都唔知

唔緊要，就係見到多人死，中央一定加強補充人口

死一個半個有鬼用
大把連登仔贊成死夠二百萬人

新移民搶埋你個份

簡單數學題
原本你排尾二
而家最尾果個死左
請問你而家排第幾？